巴打聖誕預備送咩禮物？

巴打預備左聖誕禮物未？
有無好提議

有冇有冇人比我送禮物比佢

比女朋友？

pan刀拿